其實根本而家計巴爾都勁過牙朗

有供應作都入三球啦對鹿島，以而家嘅牙朗果三球分分鐘唔入

爭咩呀爭

係 仲要係打份歐聯冠軍鹿島鹿角

Cristiano Ronaldo
Juventus
130 mins per goal
1430 mins played
11 Goals scored
5 Assists

Gareth Bale
Real Madrid
263 mins per goal
1051 mins played
4 Goals scored
2 Assists

一場球迷

朗迷不願面對

巴爾歐聯球倒掛好勁

決賽入 點都重要過朗果球啦